好吃得烧鹅-事件

首先烧鹅鹅以乌鬃鹅为优，去翼、脚、内脏的整鹅，吹气，涂五香料，缝肚，滚水烫皮，过冷水，糖水匀皮，晾风而后腌制，最后挂在烤炉里或明火上转动烤成，斩件上碟，便可进食。施恩给武松随身带来一只烧鹅，便于行者武松随时撕着吃，补充体力。鹅肉本身富含氨基酸、蛋白质，营养丰富，能够缓解疲劳，自然是出门上路的无上妙品。

- 根据一些传说；有一个法国城市，在中世纪，那里的妇女有一个奇怪的习惯。
- 早晨，已婚妇女会在为丈夫准备的早餐中加入少量毒药。
- 随后，当他们的手下晚上回到家时，就会给他们解药。
- 这样，毒就不会变得有害，影响到他们。
- 这种做法是有严格原因的。
- 如果丈夫在其他地方呆得太久，由于解毒剂的使用被延迟，男人最终会出现恶心、头痛、抑郁、呕吐、疼痛或呼吸急促等症状。
- 男人推迟回家与妻子团聚的时间越长，他的病就越重。
- 最终，当他终于回到家时，他的妻子在不知情的情况下给了他解药。
- 就这样，没过几分钟，他的感觉很快就好多了。
- 所有这些都起到了欺骗的作用，给男人留下了远离家乡会导致痛苦和抑郁的印象。
- 因此，丈夫会更加依恋自己的家庭和妻

我希望你们这些小丑A上去之前先把聊天记录好好翻一翻，再用你们那浅薄的知识储备量好好算一算。用她主动找你聊天的次数除以你主动找她聊天的次数，再用她聊天的条数除以你聊天记录的条数。这两个得数连一个都没到50% 的趁早洗洗睡吧

我和我老婆原来是同事关系，第一次约出来，直接就挽起手了。

日有所思夜有所梦的说法其实不太对，梦里梦见的更多的是潜意识，也就是自己有过，但是没有意识到的想法。

从玄学角度：本来你跟她这辈子是有安排缘分，但是错过了，因此需要靠做梦去把剩余的缘分消耗掉。
从科学角度：日有所思，夜有所梦。一定是你工作强度还不够大导致白天还在胡思乱想，夜晚大脑高度活跃时映射出来了，你做梦不可能只做到这一个，但是你醒来重点关注并截取了这一段记忆，说明就是你自己想。

给你个建议
1.不要在意自己外表
2.不要在意对方想法

我仍然忘不了初三的那天我老婆拿着杯奶茶走到我面前，递给我，然后说：这杯奶茶我已经喝过了，你要是愿意就喝一下，要是不愿意，你就还给我。那是这个世界上最好喝的奶茶因为我老婆现在还怪我当时一下子炫完了没给她留一口。


